[2017-7-19]股市直擊+波神信眾區

DB ar...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

D7DB!

尖逼好似未走SC/LP?

納指

琴晚26510左右-1

好想同DB做對家

似轉左運喎

qq

Wa 轉咗身既
D7DB

你地唔好亂黎

知你轉左運，琴晚追沽成功啦

DB 係指邊個 DB?

DBISGOD

說好的破大位後回呢

D7PCBC

DB變左紅字之後就變左God....

樓上ISG

準備玩體感VR龍珠

dou ng g c mud spring ...

Refund ar 🖕🏻

Agger

有火鳳睇了😌

new god

😒

夠膽就破前兩日個頂

拎左假十一月底又去東京
想坐埃塞俄比亞但係出發嗰日冇機

成田？

多謝尖碧

佢好似隔兩日先一班

qq ar

ET星期三去星期三返應該最平....

二,四,六

2382 就變紅底

諗住星期六去
佢去成田嗰程係星期五

Country road take me home
升一百點 升二百
二萬六千 二萬七千
the party never end

咖哩航空呢家仲有冇

^

tai lo r..

QQ do mud 9 ar

U lor

2382

我想去IFC

破頂

26666

屌,原來新宿vr要預約

係咪要逼死我

屌,真係1：1咁short 曬果秒就破頂...

in DB! we trust

咪當封印張call lor

妹升保平安⋯⋯

好燈

uicy ar

一平2382輪就爆兩倍
一平1336輪就爆一倍
啱啱一平LC就爆
有咩慘得過咁

廟區食囡獸frost and Juicy....

人地有講介紹果兩個都係女?

加多張 唔係你死就我亡

Uicy 比人食

💡

唔報位 廢事燈

你地痴線架挾硬切人JJ

你自願切嗎？

明明賭J 果個係DB

唔係我

某個page造倉方法那有咁多$

可否share

我都想g

Tai lo arrrrrrr

yesterday night DB said today gap down
DB ho yeah Thx DB
利伸: 26500+1

風蕭蕭兮易水寒

中石油入價ok?

$5 走唔甩

5.2

BC做乜狙擊me

屌你咩尖碧...

又講女 me dive

LM see Uicy 3P

就係u eat all lui

依家D ching 個個都食外國妹

第一下入係難d既...

2382 我淨底果d我排一百蚊

佢地執過好多次筆啦

630守既話

又可以左一把時右一把

Me future 淨係可以eat N hand west....

啪啪聲加鳴叫.......

放左700牛

why ng strong hold?

Me 打算follow u all in lap tech

每人口味唔同，我相信市面上的水泥多數都係新鮮的

沉船呀屌

Lap tech 加得？

放下誠建 好好交流啦

放過我啦大佬

贏要靜靜雞贏...
Waiting in Ryzen

G

25號

Porsche on9? 放棄用柴油引擎係咩玩法

得閒飮茶

佢之前出四門已經比人diu到仆街la

識件大陸廠佬買左架
完全唔襯

識買都係買返舊版波子..

panamera
個CEO講到明係出俾中国市場

DB ar

重點，師父話26400好穩，唔好做淡倉，炒股唔炒市，等縮表時間表，月尾最多夾到27000，一收水冇資金就大市調整，另外睇好941，叫人入牛證，一兩星期睇86,87，388唔掂，唔值咁多，去到220要大市27000點，唔值搏(技術面我睇338上升通道阻力位係228-230蚊)，推薦淫獸，內險股呢隻值搏，平保最多62,63蚊啲位

MASTER SHUM

wa 真係要搵位轉身

有DB!仲邊駛理大屍

Real Master\|/

下午磨到夜晚
聽朝先穿阻力ho ng ho

回少少先啦

tla…

G...

267 ho dor bear

收手啦

QQ rubbish

佢收手咩即係

gap lun jor me 100 pips

man run is 💡

唔止100點好唔好

ok 不過等埋我先

比個600黎啦

有無大戶幫我揸張

半日500億

玩法2
大成交破頂ho ng ho

LC肛

係咪出新32核

tai lo ar....

STILL NO VEGA

出咪又係俾班礦佬炒到天價

屌那星出面580炒到四千

二手980都賣到之前一手咁貴
幾時礦難等班仆街賣卡

wa diu here all on9

今次撐你呀 sir man run

QQ lc $300 真係派錢咩 我真係唔信

遲D 堆二手都咪撚要啦

ryzen 幾時正式出？

24x365
我部6700k重用緊internal display
好彩個時amazon掃左32gb ddr4 3200mhz 都係1200蚊港紙

過兩日去東京....最近架仔果邊有咩玩...

玩架仔...

Mei yau hai play lui

之前見到07年唔知咩款78000
不過唔識咩款

玩架妹

納強isg

嘩
我都係東京WOR

296

D7PC

Me 唔係同lui 去.... you is ....
Can't play lui....

本港機場發生罕見「撞機」事件。昨晚一輛國泰飛機航膳餐車和一架停泊中的東方航空客機發生碰撞，導致機翼損毀。
機管局發言人指，昨晚（18日）10時左右，一輛國泰航空的飛機航膳餐車，在北衞星客運廊附近與一架中國東方航空停泊的客機碰撞，客機機翼損毀，事件中無人受傷。

有報道指，國泰餐車當時由翼底駛過，但車身高於機翼，而導致機翼摺曲。記者正就事件向國泰航空查詢，暫時未獲回覆。

因航大反擊

因報究竟會點寫呢

爺西好撚勁

餐車佬新黎

見同名撞錯左姐

因航2018 先望吧.
大家有無買到316 1919 ?

ape

gap 夠未

PUSH YUEN 辣殺島...MO YEA DA

瞓咁多2317

4cisg

人走SIR

有巴打包底

百花繚亂唔好刷既....

country road take me home

3pm ready?

Hehe

Q tech係唔係因為db?

😭冇入呀
入左又要補按金

285,2382果D隻隻飛天,呢隻就

D7DB sin la...

yau guts gap die me 😡

tai lo arrrrrr

跟少少新個隻
唔信邪

由佢地興奮下先

2317

Refund ar Sir Man run😭

857俾DB!封咗頂

Mrisg

QQ

真係無guts...

真係ob9 ga

DA JOR 250💎 求祝福

勁假上300

原來qq 就3萬億

辣殺驚

放早左700 Call 少左部唉瘋

賺左1千部唉瘋

兩點先訓醒
輸少部唉瘋

央視點名「外購球會疑洗錢」 蘇寧雲商曾瀉6.5％

監管層緊盯中資海外併購之際，中央電視「新聞1+1節目」引述專家，直指非理性對外投資實質是轉移資產，部分企業以巨額資金投資虧損嚴重的外國球會，更有洗錢嫌疑。報道點名蘇寧雲商（002024.SZ），其股價今早一度大瀉逾6.5%。

央視「新聞1+1節目」昨晚的一集聚焦中國對外投資，指出部分企業的非理性對外投資並不是要增加生產，實質上是一種轉移資產行為。

蘇寧出資2.7億歐元 購巨虧球會

報道質疑，內地企業近年紛紛外購球會，實際增加了自身的風險。「對球迷來說，自然希望獲得資金挽救球隊，但情感上卻未必認同，而對於中國企業，當它們接盤俱樂部，也就意味著身陷財務虧損泥潭」。

央視罕有點名指，「以蘇寧集團出資2.7億歐元（24.32億港元）控股國際米蘭俱樂部為例，這個著名的俱樂部已經連續5年虧損，總虧損額達2.759億歐元（24.86億港元）。這樣的收購究竟是為了什麼」？

中國社科院金融研究院研究員尹中立在節目中回應蘇寧的例子時指，企業用自己的錢收購沒問題，問題是錢是不是自己的。

尹中立說，「這些機構境內負債率很高，拿著從銀行借來的錢在國外揮霍，購買資產，在境外投資一旦失誤，這增加了境內銀行的風險，增加了境內金融風險，給他自己貼金。這些海外投資有個共同特點，就是回收現金的能力不是特別強，不排除有洗錢嫌疑」。

專家：不理性對外投資 釀金融風險

受央視報道影響，蘇寧雲商今日低開4.4%，跌幅一度至6.5%，截至上午10時半左右跌幅收窄至3%左右。

事實上，尹中立又表示，「非理性」投資中，錢是出去了，但並不是真正投到企業裏面去，實際上是把境內的資產轉移到境外。「它只是找了一個幌子，或者是找到一個通道」。

中資對外併購，導致資本外流壓力加大。
中資對外併購，導致資本外流壓力加大。

尹中立又說，外匯資本的過度外流會衝擊匯率的穩定，會引起一系列問題的影響，首當其衝是房地產市場，而房地產市場一旦受到影響，則會衝擊實體經濟，對股票投資者而言，一旦某些企業上了黑名單，融資會受到影響，這些股票毫無疑問會下跌。

去年年底以來，發改委、商務部、人行等部門多次強調，房地產、酒店、影城、娛樂業、體育俱樂部等領域的「非理性對外投資」，存在著較大的風險隱患。

只準海航走資

鎖國囉，反正大陸狗都係抄人起家，鎖國，係自己屋企抄人

中超邊間球會賺錢架

天價買巴西佬
班巴西佬就擺明車馬呃飯食

SC jo QQ
等出貨

mo la mo la

聽日至打爆300?

八連升
聽日再升既機會係幾多？

聽日封左王者全中國唔比食電子鴉片

腳指成交係咁縮代表咩

尖碧呀

QQ指數 8連升

棄驚

Ready to enter 8月

👌🏻

🤣

死肥JAI洗定八月十五

講緊邊單野

註：違例的刑罰是２年以下的監禁、或罰款３００萬日元以下

罰得廿萬....求其幾個課長加埋都夠啦

LEE DOU 求其搵個CHING都助養左唔止300萬羊

0課

石飛收JOR TAI CHING皮

過完限時關，又要雪

尖碧仲hold緊姑姑?

仲SING JOR 1隊 TAI CHING

TAI LO AR

暗版拉雞

Strong hold

PADX出新生屬...NG G PAD 出NG出

仲沽緊

亂轉身 好易出事

今日都封印LC

咪係 一定要keep住個信念
Fung ching 當年都係咁發達！

好強既信念

咁好啦

D7DB

In DB we 7s

廟區清算LIST...
1. PC
2. BC

Gap緊仲要比人d7

又破頂
又破頂

[black]腳指開始冇力 [/black]

上證無開市嘛

收手啦好mo

尖碧

咁多年見到好多清原本正正常常，一瞬間變左青山走犯 軍師，18粒粒，fung ching

軍c同17咪同一個

同一個咩？ 我記得仲有一個經典csl

General Yuen
比達
策神
大膠膠
史路比
雷神

中唔中?

UJ arr.....未唱yen

通常突然做燈變左青山走犯
好快就自動消失

尖碧你轉身記得出聲呀

所以都係唔好刺激尖碧太多

DB

尖碧清

maybe.....

molamola

大家開心下姐

請珍惜DB

納仔

珍惜廟區清
其實話時話，果d清去左邊，舊燈？

原來你........

新朋友好好傾
但係條件麻麻

條件mama=身材定家底ng duck

學歷 家底
識左好多女...最後都係想搵一係做生意一係外地讀書既

speed dating黎架?

都係個空姐fd介紹....

諗住磨幾日開SC偷幾廿點,...
搞到鎖曬倉望住個市